又一城有行街活動咩

屌你啦
班大陸閪去Apple shop買野個場仲旺過出面呀
人呢？
狗都有幾十隻啦
手足到未